左膠獨派自決通通入一入嚟

即使大家方法諗法有唔同
但係大家都係想反對現時嘅政府
香港人唔好再狗咬狗骨
要團結

香港加油

無錯